Mijn Lieve Mary, ik heb veel geleerd over geheim dat ding, dat zal ik u vertellen de eerste keer kunnen we helemaal alleen en beveiligen tegen onderbrekingen.
Net nu er geen tijd is, maar voordat je naar beneden, laat me zien hoe je arme kleine Fanny is."
We waren gebruikt om deze infantiele uitingen als in onze onwetendheid en onschuld hadden we wederzijds onderzoeken het verschil in onze geslachten, en mijn zus was nog zo onwetend en onschuldig als ooit.
Dus toen ik zei dat ik het niet had gezien want dit was zo slecht behandeld in de verschrikkelijke zweepslagen die zij had ontvangen van mevrouw Evelyn, ze tegelijk omhooggetrokken al haar onderrokken voor mij te kijken.
"Lekker even op het bed."
Ze voldaan.
Ik was heel blij.
De prominentie haar mons Veneris had aangenomen, de groei van mos-achtige kleine krullen, en de steenbolk lippen van haar tiny slit-alles was veelbelovend en charmant.
Ik aanbeland en kuste hem, likt haar weinig prominente clitoris met mijn tong; meteen gehard, en ze gaf een convulsieve twitch van haar lenden.
"Oh!
